希望今日 1/7. 大家唔好搞到 「港鐵前線手足」！

其實大部分MTR前線職員都好黃🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

屌你老母

樓主玩膠此po已完勿回

高層決定唔關前線事

已舉報港鐵前線

警隊仲有白警 大家唔好再屌 佢哋都係打份工

唔想見到佢哋比人打 特別係阿Reeve哥
人地都係盡忠職守好擔心